［阻遊客］民間記者會幫大家道歉

今日的確做左d 阻旅客情況
雖然只係維持左一陣
但可唔可以幫手道歉 同 承諾唔會再發生🙏🙏

集氣正評 表達民意